PS4 pro club 招人(主要只打五六日)

d1 球會
主要星期六日先開波
時間可能晏晝至晚上都踢
暫時我地有3個人踢 打any
開心+勝利足球 只需part time 就可
因為我地都係假日先玩

踢法:
控球在腳 短傳為主
傳波要快 多腳傳波搵空位猜入去
唔燒味 少三角
忌獨食 唔好上腳 有位就比 同多現短傳位 團隊優先

目標係拎d1 title 如果唔夾可能會請你走
以團隊優先無任歡迎

有意可tg:himyau 或留psn

Psn: sumcheung6
Position: CAM RW ST CM

push

有冇人而加打

玩極都D9 受唔受

可以試吓 你可以直接tg我

有冇而加踢 急需防中